突發！！ 駿洋邨聽日會開始set up

From CAS Message:
早🌞另有特别任務，星期二(18)至五(21)共4天，要找 6名 ORs幫✋🏼set up，要在駿洋邨樓層上上/落落，亦要搬貨。
18~21.2.2020 from 0800~1800👕QC裝、 皮✋🏼套

勞煩各手足留意
同埋同我搵人推爆佢

QC5 駿洋邨. V3
0800-1800
1⃣18/2（二）
P1~
P2~
P3~

2⃣19/2（三）
P1~
P2~
P3~
P4~

3⃣20/2（四）
P1~
P2~
P3~
P4~

4⃣21/2(五）
P1~
P2~
P3~
P4~